有冇人可以買野比我食

好肚餓..

幫你叫外賣

我都係

Pm我比地址你

陣間我要落街買譚仔 + 皮蛋
跟住又冇左件事

送去青山醫院吖嘛 我記得㗎

你真有我心 叫多啲我地可以一齊食